覺唔覺得想要條女女親手織嘅scarf好難

由細到大都想要，到以架都未實現到。仲要以架越來越唔㷫⋯⋯

連女女都無就唔好諗啦

中學就有，出黎做野根本無可能

你又岩

讀男校果d咪成世都無

有排織嘛

有幾條...一次都無用過

手織款好撚難襯番工衫
Smart causal 一加條手織頸巾，即變柒頭學生哥

情人節織左條比男朋友但太樣衰帶唔到出街

如果係我我會照帶